大家行動前都睇睇條片

黑狗態度差要屌！永遠都係最低等生物！千萬唔好俾自己變黑狗！善待香港人！加油！

巿民可能唔識分是非，但係一定講感受！ 態度好重要！

不分化，各有各做。

絕不分化！

幫手推呀

絕不割席！

絕不篤灰！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推！

推

絕唔可以俾黑狗企係我地同一個層次！

追究黑狗到底！

等既時候入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推